#Webサービス helpetitのソースコード

##作ったサービス
名前：helpetit（へるぷっち）
URL： [http://helpetit.com](http://helpetit.com)

###動機：暇つぶしにいい感じの動画みたい
いっつも似たような動画ばっかり観てたので、他の人は暇なときにどんな動画観てるんだろって思ったのと、Webサービス作ってみたかった。

###出来ること
基本的にやることはYouTubeの動画再生です。  
やることはYouTubeの動画再生です。それだけです。  

「これおもしろい！」って思った動画のURL(YouTube)をコピーしてユーザーページから登録して下さい。  
面倒ですけどお願いします...ｗ  

トップページでは色んなユーザーが登録した動画が、
ユーザーページでは自分が登録した動画のみが表示されます。  

トップページでは合計or月間再生回数によるランキングとランダムソートが出来ます。  
ユーザーページでは動画の登録、その際に動画のメモ付けと、登録した動画のランダムソートが出来ます。  
ドラッグして並び替えとか、ダブルクリックで登録した動画の削除も出来たりします。  

検索するなら本家のYouTubeでしてもらえばいいので、検索機能は付けてません。今のところ。  
動画の評価とかも本家でどうぞ  

とりあえずランダムで表示しておもしろい動画だらけになってくれると嬉しいです。  

###必要なもの
- 暇
- Twitterのアカウント（ユーザー登録、ログインに必要）

###作成にあたり
HTML/CSS, Javascript, JQuery, PHP, mysql  
ほぼ全て手打ちで作成しました。  
自作でないのはプラグインで入れたvideobox.jsとflexcroll.jsくらいですかね...。  
おかげさまでデザインがちょっとアレですが。自力ではこんなもんになってしまいました。  
デザインセンス欲しいです。  
Python使いたかったのに気付いたらPHPの勉強してPHPで実装してました。  

サーバーの準備から勉強から実装まで、全部でかかった日数は3~4週間程度ですかね。  
25人日ってところ？  

###ぶっちゃけ
出来ることがYouTubeの動画再生って...ｗ  
もうちょっといいアイデアはなかったのかと思いましたが、作り始めてしまったのでローンチまでやりきってみました。  
Webサービス作りたい、って欲求は満たせたのでその点についてはよしとしています。  

YouTubeで十分な気もするけど...ぜひ使ってやってくださいｗ  
ユーザーが多いほど楽しくなるはずなので、helpetitをよろしくお願いします！  

